今日個90後又係到搏出位

我今日去咗親戚屋企，咁我侄女啱啱考完dse，佢話想做冒險樂園
我即刻大大聲屌佢：人地個個都做sales, 你就做冒險樂園，懶係特別咁

好女仔黎，無話做ptgf

Ptgf都係要sell自己
你睇下佢似咩

認真唔錯

佢做ptgf都無咁嬲
最憎人搏出位

宜家啲90後
辣殺到不得了